[又係新聞刺針！] 踢爆政府個方糖世界紀錄原來搵山寨公司做證

【誰來認證世界紀錄?】

最近食衛局用了三萬六千粒方糖堆了個金字塔，說是破了世界紀錄，幫局方認證的世界紀錄協會原來早已引起內地民政部注意，到底他們甚麼來歷？「新聞刺針」也找來協會，由挑戰一項世界紀錄開始，揭開謎底。

#有線新聞 #新聞刺針 #世界紀錄 #方糖金字塔

好人好姐都唔會搵呢啲認證機構

仆你個街 負責人個名叫習操

有國際健力士世界紀錄唔用,用支公司世界紀錄協會

正方糖 用普通話讀

真荒唐

香港地

舔共有樣睇

係咪即係唔承認？

荒唐世界紀錄

正方糖

又係劉江華介紹？定689收錢之後，指住要用呢間野

柒到

港共殖民政府真係垃圾級數